[突發] 歐洲北美iTunes下載榜，亞洲天王吳亦凡十有其七

大陸天王級男歌手吳亦凡（Kris Wu) 近日發行新的音樂作品，2日在全球正式發行，人氣極高的他擠進歐美iTunes的榜單，前10名裡，他的歌就有7首，成績應該可以算超好！

吳亦凡的新歌《November Rain》攻佔歐美iTunes榜單，前3名全是他的音樂，亞莉安娜在第4，Lady Gaga排在第8，輾壓式的榜單引起歐美人士關注，不少人在推特詢問：「Who is Kris Wu?」吳亦凡粉絲立刻浮出水面幫忙介紹。

Skr🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

Who

亞洲rap界天王
最撚skr既國寶級天王男歌手kris wu 吳亦凡🤙🏻

The king of autotune

負評是我比既

🤙🏻

你看這個麵他又長又寬🤙🏻

加拿大電鰻

Who is Kris Wu?